求婚歌點揀？我的宣言/唯獨你是不可取替

我的宣言/唯獨你是不可取替，兩首揀邊首好？定係有其它介紹下？

正皮：我的宣言

負皮：唯獨你是不可取替

阿牛

求婚大作戰首主題曲